想搵呢半個鐘同大家秒回

晚晚都好攰
晚晚都唔想訓

hi

好

訓啦柒頭

搽緊指甲油

你地好

邊撚度秒呀睇過？

做咩咁夜先搽？

3 秒出手

Hi

每日都大壓力到唔想訓

秒

你好

1

2 秒出手

以加先有時間啊
敷完個jel mask好正

6 秒出手

5 秒出手

多奶少甜好飲咩？

1滴 2滴 你已經比我催眠症

幾時訓覺

催眠症

半個鐘後

testing 123

啱啱先訓醒

輕輕一推

6 秒

大壓力先想訓下避世

返夜？

真心好飲
奶味重又唔太舔

一諗起訓醒要返工就唔想訓

但永遠飲到底就冇杲

我鐘意普通奶茶沖法果隻
利申：可以唔落糖

有d 茶餐廳用碎冰
唔知點解我覺得好飲d

傾下計都要俾人負皮

溫書

Ok

你就好
好好珍惜返學時光

秒回我吧